香港唔要政治，要民生

成班廢老講唔要政治講民生
自己又講反送中，呢個咪政治囉
你唔理政治，美國關稅已經係好例子啦
乜叫政治影響民生
成班唔讀書淨係睇cctvb嘅人好恐怖